好唔對路

我發夢
所有轉軚嘅言論其實係假象
八點fake 全世界有記召等大家估佢真縮
做乜咁早講禮拜一、二唔開會？
等大家估自己贏面高？

然後我瞓醒

大家幫我解吓夢

答案只有一個，

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

五毛好多呢樣真
我哋整緊長輩圖
人哋咪搞返連登囉
小心啲衡量真相